+;![].我迷失在.＊ 這場﹍×°投訴遊戲°°°×．﹏\

°/\\/□＊投訴是一件好挽又容易的事〃＊.. .
〞×∥能夠投詬你的PoST，還仲有那麼多]°× []
〞_▂+°repost的人，或許\永遠都不能領會第一個的感受﹏\＊☆°

GirL:
井凜[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,台主,posT量多又高汁`好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好port得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) 對手係哈

BoY:
施奇哈[哈] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000狗,台草,repost數多不勝數XDD,好cool,勁post得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左. 對手係凜

人物會再加
( ) 係動作
[ ] 係心諗

Ch. 1.

[繰り返す世界 何度手を伸ばしたら…]←我電話

我 ; 喂 邊條仆街repost莪?
哈 ; 我囉吹牙=.=
我 ; 甘串.等ban la
(開post: #1402幾時ban?)
哈 ; 55ok

Siu 4

井語呢？

正皮以示鼓勵

5色=.=````````
冇考咼

已獲認證!

戥你辛苦打呢篇無謂野打左幾耐

Siu4

都幾撚得閒

有第二章未

快d出新啦 個故事好好睇好正啊 支持!

仲等緊第2章

好睇

樓主更新未

支持出第二集

乜佢原來咁出名

明白

我唔明wor

咁蠢㗎

日日凝望井台主，唔蠢先奇

咁就唔好望咁多啦

我都想唔望啊！我一打開站務臺就係井台主d post, 有得唔望咩？

駁5到...

幾時出下一集

有下集未呀

有新一集未?

Ch. 2
------------------------------- 連登開放日 -------------------------------------
(凜&哈去左連登office參觀...)
連 ; Hi` 多謝金日上泥莪地office^_^
凜 ; thx 不過我想問你每次都話本主題已收到大量回報/投訴,可唔可以公佈下實數
哈 ; 系lo 5系5講下話連狗
連 ; 實不相瞞, 其實有98%投設刀系會然ID #3020 send 5好話比人g
哈 ; #3020 正仆街, 甘得閒日日投現實肯定系廢青泥-.-""
(feel到凜怒啤哈)
凜 ; 禾有事做走先..你地慢慢king

10/10

100/10

好

gchi

唔准

等下集

樓主失蹤？

啱啱睇到呢個Post
笑哂
佢真係動物台肉酸狗黎

死左